訪問四日 今晤蔡英文 美衞生部長抵台 日媒：研設新WHO

節錄

訪問四日 今晤蔡英文
美衞生部長抵台 日媒：研設新WHO

【加強聯繫】

中美關係急劇惡化之際，美國派遣1979年與台灣斷交以來最高級別的官員訪台。衞生與公共服務部長阿扎爾（Alex Azar）昨率團乘搭尾翼漆有美國國旗的行政專機抵台進行四日訪問，是為六年來再有內閣成員訪台。阿扎爾今日將與總統蔡英文會晤，有消息指雙方將就設立取代世界衞生組織的新國際組織交換意見。他還將簽署美台公共衞生合作備忘錄，最後一天將弔唁早前病逝的前總統李登輝。

蔡英文今將與美國衞生部長阿扎爾會晤。

台灣行政院早前稱，阿扎爾這次是代。。。。。。。。。

日本《產經新聞》引述台灣政府消息稱，阿。。。。。。。。。

美國衞生部長阿扎爾下機後，向傳媒揮手致意。

乘坐「高規格」行政專機

相關新聞：日前首相森喜朗率團弔唁李登輝

阿扎爾。。。。。。。。。。

長期支持國民黨前主席洪秀柱的「。。。。。。。。。

代表團成員下機後，即進入機場「松風廳」貴賓室。台灣蘋果新聞網

阿扎爾等人乘坐的行政專機，隸屬美國空軍。

美沒派國安官員避踩京「紅線」

上一次美國內閣成員訪台是在2014年，。。。。。。。。。。」

台灣蘋果新聞網/美聯社

呢單新聞少咗好多人理

國際聯盟

WHO (-China/Russia)

加返俄仔好d
我地大中國可以以一對百